我宣佈，咪錶擊敗交通燈成為今次運動倖存者

6月至今，香港18區已近全部食過tg又開過花
交通燈拆嘅拆，黑店裝修嘅裝修
大家為左cut政府同黨鉄收入
交税要分千次
八達通都cut埋，都係希望政府收入減少一蚊得一蚊

但行來行去經過見到好多
直接為政府帶來收入嘅咪錶居然完好無缺！

我覺得好欣慰
我真心希望咪錶可以咁樣繼續運作
證明大家抗爭之中不忘守法泊車
唔好講到打爛，只係簡單噴黑睇唔到紅燈有無閃
又看不到mon，都已經唔知點入錢或入左多錢

查一查
2018年政府咪錶收入2.87億元
真係唔好睇少十元八塊

唔好以為而家無人得閒炒牌
問下有車人士
就會發現有關部門仲係好努力工作

藍絲咁守法，泊低架車發現入唔到錶，肯定會心痛咪錶機壞左，泊車都被迫要犯法，分分鐘心臟病發添

所以千祈唔好搞咪錶！！可大可小！

另，原來好多人唔知點搵咪錶位
雖然好多咪錶都喺內街
不過唔使怕，政府網站有晒list

祝各位有車人士路上平安
合法入錶泊車，咪俾人炒牌

推

咪錶 表示

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

嘩咁大獲

Push

車手表示g持

毒撚咪錶需要關愛

支持

咪撚傻 揸開車都知 撚會入錶咩 入得錶都係港豬

前日中午時份見到有一衝數藍狗落地喺維園停車場check錶派老牛

突然有鋪買完野轉頭就整爛既癮

一直都係咁講，屌你我無錢泊車啊！

唔好浪費精力。根本依家周圍泊車都冇人理。
留番d時間裝修仲好

依幾個月喺條街度泊完全冇人理

有時間多嘅示威者經過一定唔好扑